卓悅重慶大廈分店遭追租及收樓

乃共吖拿, 活該